.. index:: single: Vector

**Vector**
    *Liste de valeurs réelles*. Cela indique une variable qui doit être remplie
    comme un vecteur. C'est une simple collection ordonnée de nombres réels.
    Les vecteurs peuvent être décrits en version ligne ou colonne sans faire de
    différence. Les détails des :ref:`section_ref_observations_requirements`
    permettent d'illustrer différentes manières possible d'écrire cette entrée.
